腰痛腳痛圍爐區

痛咗半年
第一次痛嘅時候，拖咗2個月先睇醫生
醫生話我肌肉缺乏訓練，當時隻腳平躺係上到80度，是但比咗啲止痛藥我同叫我做運動。

結果做完佢叫我做啲運動越做越痛
過多2個月，有一日痛到坐唔到係到食飯頂唔順去危症，醫生話我背脊骨直咗壓住神經線所以痛+麻痺轉介去骨科，要等到9月先有期當時隻腳都仲上到70度

最近呢個月，懷疑自己仲有埋椎間盤突忽然有一日瞓醒覺痛到喊咗出黎唔係好郁到，發現隻腳伸直上唔到40度，得20幾30度政府又無期，有人介紹咗去睇針灸，針完個下有幫助過咗一日又開始痛翻

依家放暑假，工又返唔到，想坐係到溫下書又坐唔到，好似條廢柴咁日日要瞓向床到覺得自己好無用

睇私家啦師兄，有無買保險

有買保險但怕claim唔足

btw我係絲打

做yoga拉筋啦
Btw我跑完跑右腳踭都會痛，諗會唔會扁平足
我可以幫人按摩

健康>>>錢
同埋你問下agent先啦，照下MRI

短期要止痛藥，中長期要物理治療果D

運動就真係唔好亂做住

幾千蚊睇得好既話，絕對值得呀...
唔好on99死忍唔睇醫生

你有道理今個星期約個私家睇

主要係之前考試完全無時間去處理依家真係好Q後悔無一早睇醫生

運動我真係唔敢做喇筋都拉唔到

問左agent先啦，佢會幫你搵醫生
做一個MRI都要成4-5千

claim到7成好過無

不過重點都係之後既復健
睇物理治療+/-針灸

快d去睇physio la

我都係！我就大概痛左個幾月到以前都會斷斷續續痛嘅但 今次痛左成個幾月都係繼續痛跟住之前痞低痛到起唔到身睇咗急症又照完X光又話睇唔到條骨有乜嘢 然後就轉介左去骨科但要等到10月先有 我好啲嘅就係我坐低同埋郁到條腰先會痛 跟住今日去咗針灸針完之後覺得冇乜用 諗到自己一世連條腰都彎唔到就好想喊 我仲有好多運動想玩 跟住我而家又係坐唔到但係我有讀緊書sem跟住真係好痛苦 溫書嗰陣坐20分鐘就頂唔順 然後仲要唔知自己咩原因 唉

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

吊單槓 你會feel到條腰拉伸得好舒服 襯手臂仲有力多D做下